林鄭想做政治show嘅話

走出個門口先係真正的政治show